尿紫楊老母單嘢被美國報道左（內有殘體）

等睇尿紫楊老母幫中國成為下一個俄羅斯，神隊友